我有個新諗法（限和理非）

我哋可以學習DJ警，除左勇武硬攻，和理非可再加軟音攻。

下次和理非遊行到見警（遊行到警署）路段/同警察對峙時，和理非播預早錄好嘅DJ聲講咩係送中、送中好壞、警察曾經係我哋心中係點、點解依家會變黑警、重提721，荃灣斬人、打老人、要求獨立調查（講到好人一定冇事）、黑警唔做野要白警食死貓、政府唔回應搞到日日ot有家歸不得、打8.25警察親屬牌等，講到有幾煽情得幾煽情，最後提問題引反思，分化政府同警察，警察同警察。

例如:
你怕比警隊杯所以唔出聲，但有冇諗過以後日常生活你同你家人點過? 就算最後警察贏左，你覺得市民會原諒呢一砌咩？所有巿民都會杯你同你屋企人。

巿民嘅眼睛係雪亮架，你想同屋企人做一世過街老鼠，定為市民為家人站出來重新做人?

每放一個紅白藍衣人，你嘅屋企人就多一分危險。

記住係不停播，順便比路人知真正發生咩事，宣傳做好好重要，到今日返屋企時都聽到有d廢老唔知我哋為咩拆除智能燈柱，以為我哋為破壞而破壞。